iphone高手有嘛？

Ios10唔jb點隱藏個apps?!

喂，唔該哂你呀真係痴線，你幫左我好大忙

開個file放曬d無用既app 放埋落去咪唔覺眼囉

Youtube搵下有
個方法成日都轉黎轉去